\SetVersePairs{
  {\item \VSup{13}\Inchoatio{Quó}{ni}am confortávit seras por\MediatioI{tá}{rum tu}{á}[rum,] benedíxit fíliis \TerminatioI{tu}{is}[ ]{in} te.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{13}\Inchoatio{Pois}[ ]{re}forçou com segurança as \MediatioI{tu}{as }{por}[tas,] e os teus filhos em teu seio a\TerminatioI{ben}{ço}{ou}.~\Antiphona},
  {\item \VSup{14}\Inchoatio{Qui}[ ]{pó}nit fines \MediatioI{tu}{os }{pa}[cem,] et ádipe fruménti \TerminatioI{sá}{ti}{at} te.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{14}\Inchoatio{A}[ ]{paz} em teus limites \MediatioI{ga}{ran}{tiu}[,] e te dá como alimento a \TerminatioI{flor}[ ]{do}[ ]{tri}go.~\Antiphona},
  {\item \VSup{15}\Inchoatio{Qui}[ ]{e}míttit elóquium \MediatioI{su}{um }{ter}[ræ,] velóciter currit \TerminatioI{ver}{\-bum}[ ]{e}ius.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{15}\Inchoatio{E}{le} envia suas ordens \MediatioI{pa}{ra a}{ter}[ra,] e a palavra que ele diz cor\TerminatioI{re}[ ]{ve}{loz}.~\Antiphona},
  {\item \VSup{16}\Inchoatio{Qui}[ ]{dat} nivem \MediatioI{si}{cut }{la}[nam,] pruínam sicut cí\TerminatioI{\-ne}{\-rem}[ ]{spar}git.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{16}\Inchoatio{E}{le} faz cair a neve \MediatioI{co}{mo }{lã}[,] e espalha a geada \TerminatioI{co}{mo}[ ]{cin}za.~\Antiphona},
  {\item \VSup{17}\Inchoatio{Mit}{tit} crystállum suam \MediatioI{si}{cut buc}{cél}[las;] ante fáciem frígoris eius quis \TerminatioI{su}{sti}{né}bit?~\Antiphona}%
    {\item \VSup{17}\Inchoatio{Co}{mo} de pão lança as migalhas \MediatioI{do}{ gra}{ni}[zo,] a seu frio as águas ficam \TerminatioI{con}{ge}{la}das.~\Antiphona},
  {\item \VSup{18}\Inchoatio{E}{mít}tet verbum suum et lique\MediatioI{fá}{ciet }{e}[a,] flabit spíritus eius, et \TerminatioI{flu}{ent}[ ]{a}quæ.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{18}\Inchoatio{E}{le} envia sua palavra e \MediatioI{as}{ der}{re}[te,] sopra o vento e de novo as \TerminatioI{á}{guas}[ ]{cor}rem.~\Antiphona},
  {\item \VSup{19}\Inchoatio{Qui}[ ]{an}núntiat verbum \MediatioI{su}{um }{Ia}[cob,] iustítias et iudícia \TerminatioI{su}{a}[ ]{Isra}el.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{19}\Inchoatio{A}{nun}cia a Jacó \MediatioI{su}{a pa}{va}[vra,] seus seus preceitos e suas leis a \TerminatioI{Is}{ra}{el}.~\Antiphona},
  {\item \VSup{20}\Inchoatio{Non}[ ]{fe}cit táliter omni \MediatioI{na}{ti}{ó}[ni,] et iudícia sua non manifes\TerminatioI{tá}{vit}[ ]{e}is.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{20}\Inchoatio{Ne}{nhum} povo recebeu \MediatioI{tan}{to ca}{ri}[nho,] a nenhum outro revelou os \TerminatioI{seus}[ ]{pre}{cei}tos.~\Antiphona}
}